求Router推介

小弟用HKBN既bb 100mb，近排想升1000
所以想換一個Router，屋企得370呎左右
都喺得四部電話，一部Ipad ，一部PS4同兩部notebook

希望要一個唔好成日斷，穩定啲既Router

Thanks!

其實上得黎問
你通常只會聽到2個答案

我知呀😭 我有試過去問 但啲職員話家用唔洗用咁勁

佢地想清舊貨或死貨姐

asus 用左兩年，好穩定咁

筆直少啲嘅咪買舊啲嘅型號
利申用緊R6250

咁我應該要ASUS既AC68U定Netgear R7000

認真個人覺得冇咩大分別,咩刷rom果啲又唔係人人都會做
睇下你自己有冇咩信仰啦

同問500MB應該用咩ROUTER

依家用緊19 TP LINK 淨係行到100MB內

唔好買tplink就得

r7000平D。更係r7000